明明聽日有約，依家又去放狗做乜撚

搞到攰哂，又同啲狗玩到傷哂。傻的嗎？
三友友做大台大家就聽哂話

【 突發】6.27 天下為公，拯救義士，拜訪律政遺址！

學界眾志已聯手響應古蹟遊！

天
下
為
公

拯
救
義
士

Pish